梁游係鬼幫手開DQ先河

好憎分化撚講呢句
同路人唔應該指摘

講得出呢句一定係弱智嘅，基本法都話改就改啦，ＤＱ中共遲早都一定會做，而梁游只係做左第一個比人ＤＱ嘅受害者。

呢兩位真係販民照妖鏡

係黃毓民開始玩宣誓